銀行卡綁定支付寶買裝備 10歲男童13天敗光全家財產！

銀行卡綁定支付寶買裝備
10歲男童13天敗光全家財產！

河北省石家莊1名10歲的藍姓男童玩手機遊戲，竟然偷偷利用爸爸的銀行卡綁定支付寶，短短13天內花光家中所有積蓄。男童父親近日購買新手機，才赫然發現家中的所有積蓄全都沒了，調閱紀錄才發現，兒子將錢全都用來支付手機遊戲裝備，讓人傻眼不已。

據《河北經視》報導，男童父親表示，近日購買一部新手機，本來打算用支付寶綁定銀行卡，但工作人員表示這張卡已被其他帳號綁定，讓男童父親當場感到不妙，因為他和太太從來不用這些功能。

後來到銀行調查才發現，家中6萬3千元存款（相當台幣31萬元）竟然全都不見了，這一大筆錢被多次轉至「月亮島腐竹」帳戶，轉帳者竟然是夫妻倆的10歲愛子豪豪。

愛玩手機遊戲的豪豪表示，自己日前加入一個群組，群主月亮島腐竹得知豪豪未成年，竟教唆他將父母的銀行卡綁定手機，再要求他以手機支付裝備費用，年幼無知的豪豪在短短13天內，被騙光父母的所有財產。

報導指出，月亮島腐竹為了不讓事跡曝光，還要求豪豪每次支付後，將父母手機內的回報簡訊刪除，因此父母從未發現銀行卡的異樣，直到這次購買手機一事，整件事件才因此曝了光。目前石家莊靈壽公安局已立案調查，盼月亮島腐竹能受到法律制裁。

網友也留言表示，「10歲了還沒有錢的概念嗎？」、「雙方或多或少都存在問題，不站隊，但我活了20多年都不知道父母的銀行卡密碼」、「這是赤裸裸的詐騙…」、「這種遊戲管制不嚴，家長對小孩也沒管好」、「可以要回來這些錢，畢竟十歲還是限制行為能力人」。

.....

唔怕神一般既對手

寧生敗家仔 莫生蠢鈍兒

十幾日用曬6萬幾人仔
但我比較想知個群主自己食曬d錢定真係幫個靚仔課金
如果無自己袋落袋，點會算係騙徒

終於明點解騰訊升咁撚多
個個細路都咁做，微軟，google算什麼